Lonely lonely christmas

2019

人在遠處，雞沒有和唱

連登成班人陪你， 出去都成班手足陪你

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

Merry Merry Christmas

聖誕節
阿源不用上班
一個人在家中發呆
這個節日應該是開心的
但你今天卻相反

講到上年唔係咁

仍然在傻笑 但你哪知道我想哭

農曆農曆christmas

真毒撚點名區

有人約但懶得出街

有山雞陪你

又一年